見人跳橋 白衫縮後

有無人知縮後同抽水既係咩人冒警

push

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左